JYP方：「Twice 志效和姜丹尼爾是懷著好感而交往的關係」

認左啦，係到獻上我最真誠嘅祝福

應該給與你祝福將一絲眼淚滴進去最刻骨銘心的過去

脫飯了

我唔能做人了

Itzy起飛

估都估唔到

日扑夜扑

照舊gchi哦 ✊🏻
鐘意親邊個，邊個就比人爆 我已經無感覺

之前個段片 男主角應該係姜丹

個畫面一定好撚揚眼

唔怪得大山婆跳fancy個陣淫咗咁多

兩個性愛機器

我今日就落去買兩個又圓又大既朱古力CUP CAKE
大大力渣爛佢!

breakthrough mv

死肥婆累人累物

希望樓豬高抬貴手唔好愛上bts

好波

好襯，祝佢地白頭到老永結同心

牙丹就正 有得挽夾腸😳

火車頭就正 有得夾丹腸腸

果個薑單就正啦...可以食免費餐!

都幾爆
之前見人話姜丹追yeri

專追double may

唔係嘛 咁志效贏成條街喎